今次福建佬「紅白藍」衫都有呀 , 大家睇路呀

今次紅白藍衫都有呀